（責任全在...）邊境偷襲戰印度士兵陣亡 華春瑩：他們是被自己軍車砸死的

中國及印度軍隊在今年6月15日，於邊界加勒萬河谷（Galwan River）爆發衝突，當時造成20名印度士兵身亡，導致兩國仇視感升溫。近日「中印衝突」再起，印度更爆出有一名西藏裔士兵遭解放軍打死，對此，中國外交部發言人華春瑩就表示，她不知道消息從何而來，但她看了外媒的報導，認為印度士兵是遭自己的軍車砸死的，與中國無關。

有得攞彩又縮...？

翻譯俾印度睇啦

華大媽真係撥火高手

你話對方軍隊走火誤殺隊友…都合理好多啦…

何君堯同華大嬸果然一脈相承

習近平外交思想

她不知道消息從何而來，但她看了外媒的報導，認為印度士兵是遭自己的軍車砸死的，與中國無關。

佢唔知消息來源，又淨係睇外媒報導，到底點樣得出人哋係俾自己軍車砸死依個結果？

火+油

要呃人先要呃自己 上面俾啲假新聞佢睇

world：

占占占人咁樣？

今次終於唔係石頭
揸軍車砸自己的腳

係支國黎講呢個理由直頭合情合理合法

有咩理由以當事人身份發言但就要引用第三者唔確定嘅消息？佢連情報都無就不如唔好講好過講啦

佢不如講 """認為"""係個士兵心臟病發

解放軍咁撚勁打死人，果條解放軍應該要論功升級
依家條八婆將功勞讓返比對面架車

即係話人地係on9仔

自己係咁就當全世界都係咁

華大嬸你睇少陣漫畫啦

國民一心以為係解放軍既功勞

點知原來唔關事

咁樣黎傷害14億人民既心

居心何在

中印爆發衝突 中方讀外媒黎得知情況？

邊間外媒又唔敢講, 引用PORNHUB消息都得啦

剩係講4句 個邏輯已經fail到外太空